Задача сделана за ~5 часов

Тесты 
```npm run test```
Запуск на тестовом конфиге 
```npm start```

Для решения задачи я не использовал сторонние библиотеки.
Использовал стандартную библиотеку ноды.
RFC 5424 не реализовывал, сделал вычисление severity и парсинг structured data из примеров.
Corner кейсы не покрыл, иначе выполнение задачи растянется на больший срок.
В коммите переписал все на ES6 https://gitlab.com/ikruchkov0/log-parser/commit/e6ca0c5d52afd4c251f108c03ca93948402b91d4
Добавил требование к движку ноды.


